發夢聽日如果最後唔去西九，班狗既部署實亂鳩哂

例如去左東角/廣東道

利申發夢發到夢遺

依家取消左n班車，如果最後乜事都冇，都幾好笑

冇乜可能轉啦

點都好 和理非回合 適可而止

係放哂風去遊行，最後冇人去，班狗得個做字

係轉都等個張老不通知書過左時間先
唔係到時搞到無人肯再入紙

今次行個大運算撚數，睇你燒下錢請人都幾爽

屌我錯手負皮左